【武漢肺炎】傳渣馬再延至明年四月 田總主席：安全是首要考慮

本港疫情持續爆升，不少香港比賽被逼取消或延期，包括原定二月舉行的渣打馬拉松也要取消，大會今年五月宣佈明年渣馬賽期為1月24日，但疫情嚴峻，香港田總主席關祺坦言有變數，有機會延至明年四月，但一切會以參賽者的安全及意願為主。

出到口話睇參賽者的安全及意願
有諗住跑嘅人點睇?

永遠取消都無所謂

晨咁早起身 比錢跑步

渣打 不了

我諗起呢單

四月跑的話,唔落雨都濕熱到傻

跑步就跑步啦，搞咁多gimmick野
咁多人比錢晨咁早參加就係要件衫同打卡
傻鳩

平時就日日瞓撚到隻豬咁先起身，突然一朝早去跑步跑10k笑死人

會唔會又再停多一年

俾你揀 取消定四月跑？

4月又濕又開始熱
仲要成日有大雨
搞跑步比賽

特首選舉呢？

1月 你估跑唔跑得成？

1月跑唔跑得成
同4月適唔適合跑
係兩樣野嚟

咁就一年
我諗都冇得跑

跑步銀行果然只係記得跑步

關咩事

玩跑online算啦

巴打係咪記錯銀行

睇嚟今年都係凍水

凍過水

四月咁熱跑閪咩

點解話佢記錯？

4月可能真係會太熱
對跑馬拉松嚟講

4月又濕又熱，一陣又冧幾件